[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1866)

嘻嘻

勁

墨假以後淨係買大算
客晉比左個假希望

屌奶星中框
逼害大波

半大 了
鳩買的

大波未啊彭美

角角角角角

比多3個

5c

slow

連c？

入多粒plz

9.5c大 有無機

6.5s好撚狗

100%

6.5s 入唔入得過

兩隊是但入多球

贏緊四粒咪妹
快屌爆智狗

唔好買 一定仲有幾c

咪撚再比角 冰封！

彭美大波2.5比多粒啦

巴希追和晉級ok?

支持

2:1完係咪射12碼

7c有無機

頂多6c

開到正叫人點賭

彭美快入

買ng啦

快手整多粒

應該2:0完場 對唔住

不了

針得

比卡 比卡

仲上黎講野？屌你補個no goal 唔洗輸啦

我睇緊波 一定有角

6.5大

買！！

買哂角少 無錢補

高路高路入啦人地唔入就

買角大gel水泥

唔知 但買左下盤

快手

冰到完

垃圾隊 不了

彭美屌打入多對家一球

買2.5/3好過買6.5s

完場未

花膠果場兩隊等加時？

冰角

買咗高路嘅下次醒啲啦
呢啲垃圾唔識反底ga

明明個攻勢應該會入波 高路扮晒野要又訓低要暫停 屌

高路唔入俾人入啦
妹撚到

巴希絕殺派100

買左讓和好想高路入多球

666666

無柒頭食牛雜

8c未

9c未

完啦好嗎
頂唔緊

半大針

救角

2.5s

邊隊？

都20，不如完場

幣少

對呀 對呀

刷多兩角先唔使急啦

2:0完ok?

根本尋晚最正氣就係國米
唔好再鬧人地賤種啦

5你個寶

補10mins好嗎

刷角死全家

不好了

7.5S 完未呀

唔撚補

訓地又12m 補得2分

6角完呀

2.5大gg

吹雞啦，你老婆幫我吹緊了

77777777777c

客送角

達陣

7c

仆街 唔好爆我呀

屌你老母送角

叫埋個8.5b

我

完未呀

巴e亞快絕殺

推多口先派

無柒頭頂撚住

7C 完啦屌

完！

好

20 7c FT

狗會仆街黎

好彩

又輸錢

6.5b 4倍有無手足入左貨

屌你老母客隊送角 死仆街 賤種全家空難死啦

利昂入未

絕殺角都唔試下轟多球 係度扭乜柒

高路屌你老母死全家
爆左6.5s

最後果隻角 主遠射入12m點 客條友幫手頂埋出龍門上面送角

6.5B

8.5s收錢

買左100蚊

2倍無入球頂撚到我

同意

朝早波太正氣， 淨係輸6:30 果場2.5s

普馬斯 GOAL~~~~~~~~~~~~

派唔切彩推呢場， feel 到又中

又要屌主隊反cup
好累

半大-1

普馬斯勁到

半大有番心跳
入多球PLZ

屌仲買左-1

垃圾隊
輸緊都妹

信得巴

睇LIVE利昂比人屌打
客隊好撚惡..

普馬 fg
普馬w 全大

11 又半大

半大 炸!!!!!!!!!!!!!

炸？

FAKE

半大左

開心咗0.5秒

屌 炸

迫害半大

炸

炸炸炸!!!!

炸完 半場全大埋佢

炸完開對家

客主feel

保地一定晉級唔到

靠主隊難D開半大
客隊入多粒似樣..

客客

買左客1.65

半大！！

屌炸

集氣！

delay幾多

上呀鐵達尼 撞個半大出黎

主隊個前鋒剩係識越位
廢柴黎

近排普馬斯食咗春藥

屌你老母利昂半場追和先啦

gel 得等收錢

唔夠食牛雜

保地個場點

8蚊雞夠食新地

屌， 食住牛仔片先

求其整個12M啦屌

12m

巴希亞晉呀

半大 針

賤種利昂

食牛雜

利昂半場入返粒啦

下場

利昂88

又要叫利昂cup

巴希亞晉

又話利昂穩過利記

半大已死？

追和當贏啦

利昂 只要信

0嘅100000倍都係0

又係你

話左

主隊單刀唔入
屌

巴打個下盤針撚左未🤣

Lm

信念

是撚但一隊入啦

主隊啦就

係咪無人信利昂cup到

岩岩買左 5倍反cup

你？

買咗客主
好似係

可以取消關注

半大針 手足

屌

主隊個前鋒廢到閪

單刀龍都唔中
世界級

有5倍

躝

假球

墨假好似好少反cup
主win jump

仆街比卡超

希望CUP到啦
我CASH先

你最後一關過到先算

派我

上普馬

1-1

又炸？

再炸

屌你老母炸完未

痴尻根連炸2下

得哥又燈

牙得買左MUD

買左客+1 有神幫助

-1

炒都兩球 真係完了 球證all in客

又炸 笑死

88

連炸兩球想點撚樣

些路迪受讓半一

班霸做乜咁貧能呀

吾盡你咁JER牙德
佢幫我今朝羊左五百

一早又輸二千，拎去食餐勁既仲好

炸左兩次 jump

利昂我屌你老母

連續針左兩日 我唔玩啦

利昂cup la diu

些路迪（降班）

可以取消通知
球證力做下盤痴撚線

11

No goal

唔爭在炸多次啦

唔炸啦麻屌你老母

炸咗兩嘢 終於追和

利昂cup ar

主ng@2.37

唉，買左-1真係可憐入一粒炸二粒

定啦 開硬

利昂快手cup

REALLY?

買左下普馬斯想補主w
原來無即場

21

2:1

goalllll

兩場毒販劇本波都唔開
狗會

又炸

連吹三次

詐糊主其他gel

一場炸3球

炸波多過入波

淨係呢球炸
我已經瀨左屎

一場炸3次 我唔撚玩了

想點撚樣
炸三球

似有多球（詐）

直接比客贏算啦 屌

好撚on9 係咁炸

真係好恐怖，墨假

炸埋呢粒好入啦

得喇收嗲啦 主贏鳩硬呀咪撚嘈住先

Block左佢啦
琴日柒完就扮假膠

橫掂你都係單機
自己開個word file gel飽佢啦

叫佢返高登應該仲多人理佢

尋日真係柒到

覺得一定會有多球

咩事？🥜

舊登無完全封鎖嘛

普馬斯中眉

其實條友都唔係琴晚先係咁 仲有咁多人理佢

點解柒完仲成日衝出黎

佢自己上水咪好
唔洗人地特登搵佢出黎block

屌炸完未

普馬斯FG

得巴反cup 100%？

得之我炸不得我入

Psg主其他

多仔唔入比人入
3.5都開唔到

利昂差啲入

屌 入啦 唔好差啲得唔得

少林隊會戰勝歸來

On99 吹成三次
我個半大呀

Fake 到開細

想問下有幾多人係利昂苦主

好彩買唔到,如果買到我都會買主

全大苦主

下盤易到

你就好 我比球證迫害

9張黃牌,打交未

屌 全大都凍過水

全大

一朝早就已經針左6000

2:1 原來係我黑仔,買唔到dllm

goalll

仲有嫁！

咪撚又炸

屌你老母fake😂😂

逼害

屌又炸

屌 咪撚再炸糊呀

屌最尾都係得我輸，入2粒炸3粒，我個-1

炸撚完未

仲有炸！

笑4

我屌你老母 唔撚玩啦

詐糊主其他-2

全場入兩球 炸4球 墨假👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻

直接完場啦屌

屌係咪痴線架。。

5-1

炸4球

好心你唔好咁快慶祝啦

黑哨到 球球炸

前後炸左幾次

好撚精彩

Gg

玩撚晒啦球證

笑死

普馬斯

炸撚咗4次 on99

我-1吖點慶祝吖屌你老母

cls 又炸,又變返我好運

有冇人睇緊live
堅炸定黑哨

利昂做錯咩被人針對呀

唔撚玩喇 屌你

主客客主揀左主客
Dklm

仲要補得2分鐘

閉門作賽 佢話幾多就幾多

一樣針

炸4粒，補2分鐘
球證買左幾多細

炸完又炸 屌你

我買+1 雖然每次炸個心臟都頂唔順
不過炸左4球 真係笑死多過嚇死

旁証㩒屌

山巴好耐無見

你老母啦食屎狗球證

以後再買墨假斬手指

客會唔會絕殺

我有係到架間唔中

垃圾波

9個黃，4次越位
球證大人只係加時2分鐘

玩晒 一場炸4球

屌你老母墨西哥

siu4 球證好波

球證:趕住收錢

假波

黑撚到戇鳩炸4球

得蛇買左幾多-1

痴撚線 點撚樣玩

利昂廢既屌

呢世唔會再買墨假

一千姐 無事既

我彭美大大注
呢注都縮到200
屌你用100輸半炸4球 抵輸

呢球普馬斯球員同龍門撞埋一齊 個波甩左比利昂偷到
但話犯左規

有冇人知球證乜名？以後佢執法場次唔撚買

見到全大跌水 2.5s升都唔升下 補番幾百 屌
條過關冇撚左

02達令

根本假波

對 點十針

完

12碼了

你老母真係假撚到傻

慢鏡見到利昂球員避開左佢地兩個

Fake左4次？

cashed

4球都主入都炸撚曬

唔fake既,主其他都黎緊

屌比球探嚇死
點解彈左個fake goal 之後先彈個2-1出黎

你平時ALL IN

仆街不得好死球證，，希臘超有個班主拎把槍想啪尻個球證真係岩，假波真係好恐怖

場場都要點球

+1 送錢

出得係青爐實買

今場super

3.5b炸cashed

假波啦 好彩未派冇買

山蛇呢排執左幾多

無出里昂

唉，睇黎賭波都係唔岩我

戒賭啦

嬴左幾十K?

我都係賭返馬

你馬仔贏咁多

波又針返3k

但馬仔隔太耐先有得玩賭完一日又要等三四日

日日賭馬都會針，做唔切功課

2-3

邊有幾十k 幾千蚊都有既

我睇貓囝g巫個d專業到仆街，自己連汗都唔識睇

5-4

冇天理咁都晉到

球證迫害喎

幻想唔到有人allin左尾場大，炸足4次
我呢場都輸2k.都唔知可以講咩

得雞碎咁多屌

@1.62

仲要爆咁撚多球都唔入

On9到傻

貓巴巫巴兩位真心勁，我自問無佢地咁識馬

咁多都夠洗啦

聽過巫巴一次live講馬，聽住佢係咁嗌上真係J出血

巫蛇其實做馬會？見佢成日睇到晨操？

可能係騎師

真。寶利

西維爾盃

買左50注六仔轉轉運 掂完m巾琴晚輸到仆街

巫狗中咗六合彩唔洗做 日日度馬

呢排冇賭波！人都精神啲！
祝大家長賭長贏！

想問下 利昂個場派左彩未

山狗！

IT狗,返工冇野做就睇晨操

屌你老母！

點啊！

祝福下大家都屌人老母。。。

我係巫狗第一fans黎
成日中冷馬

你勁中派我未
尋晚俾潘狗燈到我想死

收嗲啦

智狗我屌你老母
成日去叫雞

邊有勁中啊 呢排旺返少少 本細慢慢推

唔屌柒你不如唔好賭

叫你老母！

佢練馬師黎

走了

你清爐係咁tick

走啦墨西哥

who

收到風巫狗係告東尼

我剩係識跟水買

關你撚事咩 走啦

山蛇

墨西哥大蛇

智狗咪搞人啦

蛇？邊撚到蛇？呢到無人識佢呀

55

你哋呢到有無人識智慧齒呀

5乜撚 on99 95撘8

派我未

場熱刺

疤都無義氣 呃左拜囝同蝗

柒果啲隊呢排避曬 有啲運

你今晚等針了

嗯

你有智慧齒祝福
我俾佢祝福完針到on9

智狗傻左

唔緊要 我有我賭

屌佢老屎gel我條六寶gel到

睇小智狗？

咁你又睇小我？
咩自己睇中 跟住有個黑黑地同路你賴人燈
我唔會賴 自己心水睇中開唔到唔會賴邊個

我今日照出 你地對家 贏大錢
我cash out 咗大部分 慢慢賭

智狗係gel 爆
已經見識過

跟實

點解西維爾讓咁淺?

即屌-1

波po都有巫巴既出現

巫狗賭波好燈

一千蚊都本細

俄超第二喎..你估皇馬咩...

好狗沒見

巫巴！

原來琴晚屌錯拿狗

比水未？

你地琴晚又送左幾多俾狗會？

送左負二千

山狗!

嘩巧叻豬牙

696贏既琴晚送返晒出去

我青爐成日出

叻過你啦 ALL IN 巴西

聽日無得賭

今晚買唔買你好

買,佢對家

超重心 些路迪盤

+$300幾

淘汰未?

ac開始正氣了

今晚有冇水

a米

A米轉左盤

得唔得呀
讓一球球半

外圍初盤已經係 狗會跟返外圍姐

係喎巴打你找左數未
琴日好似話8角完派100

利昂屌你老母 炸走我個主w

個場唔關利事 球證黑哨主隊連炸4次

4次炸咩？ 越位？

全部越位

派未?

想要垃圾些對家

同路
些依家攻又唔得守又唔得 輸撚硬

傻既先買對家

暫時辛尼特 A米 我廠 格拉斯哥
上盤山狗

琴晚掂完m巾黑到依加諗住轉下運
去冒險樂園扔彩虹玩撚左7舊水仲未中過一次

廠 不過好似有幾個正選唔出

不如性交轉運算喇

樓下係傻仔

搵你老婆中出開心下啦

樓上係細賓周

咪就係咁樣奶撚左野

執佢幾獲俾d教訓佢

岩岩入完錢 買幾塊祿柚葉返去沖一沖涼 希望今晚轉到運

罰你老婆比多3000你入

痴撚線

700蚊買a米好過啦

之後a米就會輸

350買a米 350買對家

頭場易賭到

完美組合
今晚最後10k all in咩好

主隊？

想跟我搵食？

頭場allin

Easy money

角細

頭場想要電思
大家睇路

要雷恩 正路

你估佢輸就贏一次俾你睇

咁要allin啦

叻過智狗買墨西哥

月巴歸位？

樓下無賓周

你又知我係絲

其實我都係絲黎 有冇巴打可以帶小妹贏錢

頭場大家點買

雷恩

開啟手動呼吸

今晚有咩重心 想贏返琴日買利狗嘅錢

我都係 有冇巴打帶

求今晚重心 琴晚針左好多

活著為求什麼

今晚問狗會拎錢換IPHONE先

求財

針左幾多 我都針左 豬左600 唔開心左成日

我廠-1 2.15

今晚決定最後allin落雷恩 有冇清同路

盤定客月尸

手動睜眼

雷恩食屎 早幾日開和
我已經買哂波大 角大 主盤 同我踢撚死佢

頭場半和角大100%

主盤水泥Gel

活著為求半大

六千都係咁啦

琴晚到今朝角細黨大勝

琴晚贏定輸

我發覺都係696最撚正氣

正氣到開波頭一分鐘就要練心

我地睇結果

好想去識你

跪求今晚重心水

Why

為了死而生 為了生而死

無野do 識下朋友仔

一起度球

Hehe

咁先正 之後主勝勁高水 利申買左返cup

好多角球 如何部署

大細大

有冇波睇嫁

想買雷恩高水細， 但雷恩呢排好多角

Astana 主場唔係勁架咩？
個個都話雷恩

英超 但我開左學番好少

頭場想入10.5 b

成副身家車唒落西維爾度

有冇得得青爐？ 想要水

我跟

維拉利爾 主客和低水d 但讓球主客和又受讓 即係點

勿 忘 利 物 浦

和

利對拿波
西維對垃圾俄超， 仲要係踢西維爾盃， 仲要讓平半， 真係諗都唔駛諗

西維買唔落？

俄超地獄主場勁高水

西維爾會唔會轟唔入
定渣流灘

些路迪受讓半一高水又係荀野

超地獄主場講緊辛尼特

讓球太低水
會買客、半客及-1

頭場個角細又比人打到...

阿妓 辛尼特 拉素 維拉利爾 馬賽 閪維爾 會斷邊場

馬賽隊仆街

鳩篤
洛辛堡 法蘭克福 莫斯科斯巴達 格拉斯哥流浪 西維爾 阿波羅利馬素

心靈支持 奧林比亞高斯

岩岩見1.92 先想買， 貶下眼變1.82

拉素
Blacklist!

即場買角算
大小個賠率都on9既

上次俾佢收左皮

有重心

車路士呢

有即時追即時算啦

有幾重？

仲要兩粒

個賠率 好彩我對696永遠咁有信心

所有野都有個重心

好似見到有走數狗上水

卡斯洛達 連勝緊好勁

買左50注電腦飛
夠薑一張咪比我中

未遇到對手姐
紅星夠話幾多場不敗啦

有得紅星兩個字都唔會買

唔係唔買. 係買對家

紅星對家fg

頭場雷恩點輸

今晚我有一場必中心水

2倍以上有冇人想G

點解大家都睇好雷恩 本身讓人變受讓 有啲似琴日04

想g

機會得一次

6仔開咩

咪幾好

頭場 astana

Allin

雷恩究竟點入到黎歐霸

女人達

50注電腦飛全軍覆沒
睇下我閪黑到幾時

今晚買乜

聯賽第4

係， 所以先有錢贏， 呢排鍾意玩角細

雷恩 a米 阿妓 些路迪 RB 波爾多

爽呀，推左幾口上到16k就收隊

ok
5x1對家中左派u，ok？

有肝硬化

ok

你買左未先？齋講無威力

屌中左六合彩

$40?

320

阿德旺到六仔都中

收幾多！

牙得

仲要自選 旺撚到

得巴會唔會太撚旺

第一次中六仔

今晚買咩 跟實

打算訓教 聽日返8點

屌 雷恩副選陣

all in得

又副選陣

大波算 高水

你變左喇

點解雷恩出完副選 狂落飛

副選 留力 強陣

仲有引主定引客

但正常唔係會回咩

今場引主定引客

琴晚04副選

想要雷恩，睇下易勝

無啦啦又回返

原來50分先開，當我冇講過

因為副選先勁

但又一野回上天

愈回愈愛

頭場明顯引主 和波機會好大

法甲包尾都屌打哈唔知乜超榜首啦

角大了

Allin了西維
希望聽朝收錢
西維加油

針到仆街

唔洗做吖？

ok, 試下運先， 10k 上100k

祝贏

有真飛
跟你5舊主盤先

角對左

星蛇

得巴買咩

中左幾多？我中左40蚊

0

買完訓覺

唔知

頭場雷恩2-1/3-2

why 3*3?

咁多人頭場要主既

同問

艾斯大船？

上面咪三串一

哈薩超夠法甲踢咩

地獄主場

雷恩果種廢

咁快就咁講？頭場買咩

雷恩法乙料

我晏就買左雷恩 睇返佢踢法甲 對家紅左都比人追和 打去馬會想cancel張飛佢話賠率變左

放心了

Ky買咩

太遲見到 補翻主w@50k

做乜又咁快呢
祝羊啦咁

條3串1細注啲

唔識買 365 雷恩讓人轉受讓
有咩玄機

雷恩淘汰吧

又黎，引主定引客

信自己 雷恩

即場入大波

雷恩有尼安件垃圾 點入到波

獌狗都贏到呢隊垃圾

有冇都入唔到

雷恩贏硬

買左大波 有冇同路

各位手足 AC點睇

same road

有佢 9射咪少角

好想入3.5b

雷恩盤

你旺到咁買乜都中

即場再買

好想大注

唔會啦

跟

想要2.5b

得得要咩

見你要左客盤

艾斯坦拿似樣啲

YES

雷恩 90%

下盤多人買喎

不了，半客了

易勝道出真理

200蚊跟你

唔買主唔好話識賭球了

電思半主力咋渦

agree

信你

半大啦咁

買少少2.5 b先

全黑

雷恩副選唔care

一齊上船睇波

小注300跟月光

買能左上盤了

唔記得買

jm9

即時角大幫到你

有即場

買左雷恩有得補飛就補少少啦
我近排閪黑 50注電腦飛六合彩全炒
冒險樂園扔彩虹扔7舊水全炒 安慰獎都無個

你摸完m巾 個別事件

刷咪買s，唔刷買大

Tg比水我ok?

我都想要ky tg

屌啊 提早開波

jump了

雷恩波皮都掂唔到

1c

第一次中 3個半字 lucky six 開心死可以去訓覺了

2250準時開

雷恩rip 個種廢點解仲可以係法甲生存

艾斯勁到，禁屌

連c

呢隊雷恩同曼聯有得揮 果種廢

快手入波先好冇

10.5s

1.5

主win有2倍 想跳船

雷恩ng 30分鐘左右會cashes

刷角機

咁快有1.5既屌

無限角

22:50 5 艾斯坦拿 0-0 雷恩
半3全3叫爆區

雷恩RIP

下盤90分鐘平安鐘

角小same

屌到痴線

求下你入波啦

頭幾分鐘睇個勢客隊瓜得

見到個龍係力架輸左一半

得蛇出水了

得巴出雷恩fg

牙得出雷恩fg

毒水

真
馬賽就係好例子

力架專打假

我鄉下有個規矩 投降輸一半
艾斯坦拿放過我ok?

追多個11.5s

馬會冇啊

邊到鄉下

主隊咁踢法 30分鐘就無力啦

大蛇邊度鄉下

我信牙得 主隊虛火嚟

但客一開波就無力

艾斯坦拿主場惡過狗得唔得

跟左星哥角大

主能夠

踢法甲見開大場面 睇住黎食啦

雷恩班力架打假打得好真

雷恩....你老母認真啲啦

紅衫手球

哈薩超一哥讓雷恩平半
讓PSG半一

副選

關認真事？

中場唔夠搶

法甲0仔讓圖老g半一

上年雷恩第四幾勁，今年2班波

1-2波蛋

Make it rain

入波先好冇

驚

9.5B 唔知點輸

求你 收皮

雷恩波都猜唔到

副選更加要認真 表現自己

刷角入波

上盤水泥鋼根gel

講野又唔得? 我真係求你收皮

真 諗定下一場推落去

上盤入一粒已經全格

似雷恩FG,得蛇又勁中

諗左 閪維大波 渣住9.5B 11.5S真係唔知點輸

咁快gel?

唔好刷角住
開到11.5點買呀

似,有FEEL

閪維怕唔怕0比0撚賭仔
踢隊俄仔讓咁少

排緊隊買牛雜

假假地都法甲啊..高幾班波 雷恩咪撚輸

咪撚gel啦

ok 10c比哩位手足食晒

半4全9

我諗住餓仔屌返閪維轉頭

1-0 goallllllllll

？

中個下午茶黎食下呀

隊俄超唔差架

阿蘭達斯

星哥難得po真飛買角大，就知唔怕

冇了冇了 18mins 4c 9.5s點頂

?

垃圾

準備針或者補飛

立陶甲

Show Blocked User - 再買角球斬手指

X2

眼花見到個斯字

睇live主隊撚狗咁撚

( Show Blocked User - 再買角球斬手指

好撚悶

1.5b得唔得?

半場睇定啲先

開個一比零比佢

主唔入俾人入未

最怕佢30分鐘左右入

1.5b

即場緊係縮注博高水

睇個勢唔似

1.5b升幾撚耐先可以足水

玩細波玩下 我估好似火車頭個場咁

半場一定足水

角細又閪
頭關就炒唉屌

客w3.85倍派錢？

ff下好

下盤練心23分鐘了

上盤好淡定 總有一粒

雷狗食撚滑

1/4 淡淡過去

冰封角球俠 我需要你嘅幫忙！

下盤已經捱完最難捱既25分鐘 跟住就係客隊既發揮

做乜尻

屌波！

入波未呀

係個場大定咩 點解啲人好似咁散咁

係你睇野越黎越慢

燈

雷恩 FG gel

半場客其他啦
雷狗咁勁

跟左得哥 重注$40 客NG！

傻ge都跟

入未呀雷狗

傻人有傻福

有個雷字既都係仆街
莫雷拉

狗會開得越冷 我就覺得雷恩勝出嘅機會好大

主無限越位

收到風你十蚊中9600

應該和主

我覺得無可能半和

睇雷恩個前鋒好撚似睇緊lkk咁

又尾

係 廢撚到

上船了 客上

入球未

北愛禁屌

仲廢過卡古

咁快換人

俾個下午茶黎食下樂喎

睇到眼訓

平時好少睇曼聯？

睇盤就知主盤會開出

係 睇開我轟

依兩隊踢緊咩

2倍入1.5b有無同路

佢地都唔係踢緊波

好撚眼訓啊屌睇到

雷恩要羊了

咪係
法甲踢哈薩超有得受讓仲咁高水
派錢咩

踢緊賭仔春袋

有啲痛 赤赤地

0:0 / 1:0 撚賭仔

雷恩既然鳩踢不如爽爽地中門大開下算啦

咪撚停屍啦屌

我轟以前啲波仲易睇到眼訓

點解要比主隊咁易嬴

摩

0:1撚賭仔

半和先啦

雷恩鐘意撚90分鐘賭仔然後og開上盤

就黎訓著

火拳艾斯

雷恩廢到

啲傳波好撚on9
放個直線直放落底線

艾。

屌你老母lkk做乜鳩

玩9隊友

雷恩fg 3倍
狗會

不如和左佢一齊拎一分

又一球 放落底隊友唔去
笑撚死

1.5b足水 要入了

點跑姐屌你老母

屌 入未

重現9.5

覺得開到既當馬會善堂

玻璃腳

即刻買左少少先

琴日紅日18倍NG 咪又係開到 咁馬會係咪善堂呀

兩邊都未撚中過龍

角細點頂

條友真．尻up

半4全4

696反cup 8倍馬會係咪善堂

咁講野既你

派左100未

伊巴fg

SOR 係19倍

goal!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

未啊

多仔21倍
傻仔狗會

10.5b又死得，5,6,7三連引到買主大就停

真心唔博不如唔好賭波

第一次派 點抽

lm

呢句真

香港賽馬堂(善堂)

半和

琴日博左2條輸哂 臭閪紅星唔早啲入

開到半客我食牛雜食足三日

我食豬雜食足3日

11.5s 10.5s 9.5s

3日12餐

我塞牛雜入屎眼添啊

又玩屎

快刷角

下盤輕鬆過左一半

上盤玩完

屌你老母

依場和主feel

準備搶全黑1001

點解係4990

馬會有時跟機率比賠率 班又講到好似馬會知晒所有賽果咁

一齊

邪

屌 雷恩條友自己仆街
企穩啲先啦屌

1001

入未

雷恩半場入一粒先啦

即場啲賠率唔係電腦自己調架咩跟時間

1